香港民主人權法先係主線 國際輿論前所未有咁重要

對付極權唯一方法
係用比極權更大嘅力量去抗衡佢
呢一刻會令中共港共驚嘅
唔係你裝修幾多間鋪 殺幾多狗
而係美國嘅香港民主人權法

對家突登3日假期前過緊急法
就係為左刺激我地行動升級 令我地失去理性
再加上5毛滲透/臥底扮勇武無差別攻擊
去分化示威力量，同嘗試令國際輿論逆轉
因為法案極有可能會10月內通過
佢地離deadline剩返幾個禮拜時間

呢一刻我認為喺法案通過之前 變數愈少係愈有利
就算武力唔升級 人權法基本上係過硬
如果武力升級 導致輿論逆轉 人權法就有危險

香港人有嘅係國際地位，西方認同嘅價值觀
同埋本身係中共春袋嘅性質，可以將自己變做籌碼
點解唔善用自身嘅優勢？

你唔同意可以駁 我地嘅敵人唔係林鄭，唔係黑警
係中共
係呢個地球上目前只有美國佬制衡到中共
所以請大家做任何行動前
諗諗對人權法有咩影響

幫你推

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

推

推!!!!!!!!!!!!!

算啦，要講的都講晒，要勸又勸過

佢地會聽咩

推 保持理性 勿分化 勿標籤

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

勸完都要再勸
人權法過唔到會直接玩撚完
之前4個月嘅努力/犧牲會冇晒

推唔郁

當年都係要盟軍一齊打算令納綷黨崩潰

憤怒明嘅，但效果好短
大家唔好急於一步到位好嗎？

任何方面都係叫我地要耐性
係拉後儲氣再大大力強攻呀！！

欲速，不達呀

佢地仲成日話中共垃圾和落後
我話，中共係越來越勁
科技科學基建
所以先要趁中共未超越美國前，快快爭取人權民主法，搵美國迫中共俾香港自由和民主。

你班友又放火又燒野，
搞到人地想幫你都幫唔到。

唔好放棄任何一個機會

勸唔聽係會令人心灰意冷
但連我地都唔堅持，敵人就更樂見

唔好睇少自己既每一小步

屌你老母又一個左膠

香港under中共
中共又係世界第二經濟體

你只能靠世界第一經濟體制衝佢

你班友又放火又燒野
人地點幫你

P牌仔 手動幫你正評

唔好再話人左膠 話左膠害死手足

取其上者得其中 取其中者得其下
大家時刻緊記

要做多啲文宣解䆁

雖然林鄭同黑警都係眼中釘
但講到底 佢地都係支共隻狗
所以支共先係最大敵人
人權法 正正就係打殘支共
封鎖佢地美國既資金
搞得好 話唔定仲可以踢埋雜種果D直屬親屬(兩個女)出美國
直接遣返支共官員
全面制裁支共

以後出去叫口號，試著叫
天滅中共，全黨死清光
驅逐共黨，光復香港

Push

推！

雖然係好嬲，，但我地而完既目標係成功通過法案…
成功通過左後先再出黎玩比較好？
暫時只和理非日日遊行先

美國電台定報導好似話開始有出現反對聲音
因為魔法用太多了…

係 講真鬼佬會花幾多時間了解前因後果？？
都係第一眼望到張相嘅主觀感覺行先

屌你老母垃圾左膠 人權法唔會因為你裝修過唔到架 用下腦啦

推呀屌

推推推推推推

如果有一日美國正式抽身
剩返我地孤軍作戰 到時再大搞都唔遲
呢一刻冒險裝修獅了（黑警自衛唔計）
只能夠講我地好勇敢但係好蠢

快d推到俾所有前線手足知道
通過法案比現在其他事都重要。

其實我唔明個邏輯

乜唔係示威情況越激烈
正正代表冇嘢制裁到班狗官
所以更加需要通過人權法咩？

左你老母 咁你解釋下點樣裝修唔會有影響？

要全開 reddit and Twitter戰線

國際文宣我一路都做緊
但係請明白消毒同洗白係有極限 唔係無敵

美國佬幫你 唔係因為你可憐呀 唔好搞錯個原因好無
你停左只會
1.向世界發出個錯誤信息 以為市民妥協
2.之前出過黎既手足俾人上門大搜捕
3.你以為民怒真係話黎就黎 你一停左成個勢無左 下次再好難聚隻更多人出黎反抗
然後你一D好處都無 成個運動就俾你咁樣消耗左 同五年前一樣

你睇完我個POST再諗下講既野岩唔岩

當開始因為依件事而有反對聲音出現…
就代表不通過的機率會增大…
我地想要既係佢100%會通過
所以依個問題好重要

推 唔係晤搞 係拉長嚟搞
有分別的
過法案之後 我們有更多籌碼！

我唔係鼓吹叫停所有示威勇武做野
我只係想大家諗下有冇需要武力升級
特別係裝修藍鋪同打藍屍, 呢類道德風險較高既行動
係策略同時機問題, ok?
同埋美國佬當然係因為戰略原因幫香港
但係人地都要出師有名架大佬

push

推唔郁 連仔幾時甩我p

你意思係燒鋪頭
美國就唔會通過民主法案？

唔好傻啦 美國佬要出師有名 求其搵個藉口都得啦 講道德? 佢攬沙地果時有冇咩道德可言呀 政治係唔需要道德架
你睇政府做野有冇道德底線呀 就算唔係香港政府 全世界政府做野都唔會同你講道德 你攬住個道德只會輸
各區打藍屍藍鋪 係實際行動上最安全既事 比起你爆MTR 政府建築安全咁多 咁樣都唔做?

Tui

你睇我個虛擬辯論啦

一直以嚟個重點唔係打國際線咩
明明人權法都就嚟立
唔係好明點解要呢個時候
仲係咁煲十八區開花裝修
裝修呢條戰線實在係劍走偏鋒
太易比人騎劫
忍手幾日比條人權法過咗先啦

所有對人權法不利嘅行動都要反對

e.g. 臨時政府同臨時宣言

推呢個，連登嘅風向真係太痴線

同意

of course !

你咁講國際戰線可以直接收皮啦
反正其他國家有利益既要幫始終都要幫
留係屋企打j仲安全tim 使乜去爆鋪呀?

冇錯，唔好太受刺激
中共政權真係太邪惡

國際戰線係為左令你keep住個noise 你唔需要理你做既野道唔道德 會唔會有咩反對既意見 總之美國佬會幫你合理化成件事 同popo4點鐘狗仔會一樣 佢需要個noise去為人權法加辣
我上面咪講左點解要出黎囉 就係要keep住個民憤呀 你返屋企打j咪 無撚曬民憤囉 記唔記得雨傘革命點輸呀

推
大家冷靜

仲有你成日係度講道德
你不如睇下美國同沙地阿拉伯係點先啦
政治係唔需要講咩道德架

仲有十日成事 大家忍下手

成唔到事 先再決定下一步

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

support All USA

停一停
諗一諗

一齊擾亂對方節奏
唔好推嘈交post

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

推
支共會無所不用其極咁分化,嫁禍
依家一定要理性
等美國易D過人權法

裝修手足抖幾日忍一忍先等人權法過左先
長期戰，唔急於一時裝修哂

真

真
仲有令緊急法用得更出師無名
even JR都唔係短期野

一定要推